喺東廊拉緊手制嘅你入一入來

到底咩事？好耐啦

Sor搵唔到廁所，而家冇事啦

炒車呀